試著每個Comment「10.20 尖咀見」

你想明天有百萬雄聲將
「光復香港 時代革命」
響徹九龍半島嗎？

試著今日係全港論壇都留comment都係
「10.20 尖咀見」

五大訴求 缺一不可 警隊濫權 追究到底

10.20 尖咀見

推推

【19/10】你今日twitter 左未？（歡迎post meme圖！）

唔好忘記twitter 戰線

今日nba全場着standwithhongkong
好撚型
唔知啲tweets響邊可以入去睇睇
仲有大量meme圖可以download 幫你reply!

【19/10】你今日twitter 左未？（歡迎post meme圖！）

幫手推
行動post

10.20 尖咀見o